唔洗點孭飛搵3萬VS要孭飛搵4萬, 大家點揀

我覺得搵多一萬搵少一萬要計比例

如果你搵緊6, 7萬一個月, 1萬對你來講可能唔算好多

但如果係3同4萬之間, 大家會點樣選擇?

咩都假，錢先真，老西都揀多錢

邊有工唔撚駛揹飛?咁撚呀嬌都搵4皮?

睇下孭乜囉

如果真係唔洗揹飛
梗係穩穩陣陣個個月扼三皮啦
有時間有人生
係香港
你覺得搵多一皮你生活會好得幾多

倒轉你搵4 皮要揹飛
又要驚公司條數唔靚郁鳩你先

如果真係要多少少錢既
咪用多左既時間做D freelance lor

有咩freelance 入門推介下呀?

要養家四皮，唔使養家三皮，就係咁

咁要睇你邊泛掂wor
有D 人讀書叻同補下習又得
有D 教下琴
有D free lance 寫下app
點知你叻乜

孭飛果份奶野既後果係去到幾嚴重先?

樓主講嘢都幾廢 建議你搵3萬

咁又係, 不過要養家4皮都唔夠....

睇你點養姐

邊種孭飛先 有法律責任定只係比人炒?

我就倒番轉
廿幾會㨂四皮，大不了頂唔順就走人
有家庭就輕鬆陪下老婆仔女

番緊要孭飛既工，其實都幾大壓力

我自己就傾向做份開心啲既工

job title 係點先
明面上前同後一樣既話 緊係揀唔洗孭飛
但你前面次後面一級既過 緊係揀後面
因為你遲早都會再升去果個位

孭咩野？賠錢要自己貼？

緊係4皮野

3
搵多1皮有咩分別

孭一兩年刷高個人工再轉去閒位hea 囉。。

除咗黑警
有乜工揾三皮唔洗孭飛？

有咩飛孭，唔洗法律責任就4萬

簡單d講 寧願做頂薪政府aco 都唔出嚟私人公司做經理
不過咁 有多一皮野 全部用黎月供股票 其實隨時可以早十年儲夠錢退休

揹飛果D 壓力
係驚做少幾年都補唔返ja